其實發燒會燒壞腦係嚇人定係真

如果咁易燒壞應該好多小朋友訓左係醫院出唔返黎

真

有親戚個仔真係燒壞左

好似燒到40幾度

之後變左輕度弱智

因為腦膜炎?

真

持續高燒

我有個表弟都係咁

真，真係會變傻仔。而家就小，咁好醫療

睇你就知係真啦

又想扣我血